緊急！聽日千其唔好衝！

我地唔可以比市民同政府有位入，只要一有人沖，掉磚，掉鐵馬，一定會話你係暴動。
已經有好多示威者外既人覺得成件事變左質。
我地輿論戰已經嬴左，唔可以比人再抹黑同有位入。

屌你老母你都戇撚鳩，驚人有位入
輿論叫你唔好沖就唔沖，和理非左廿年，去到今日仲驚話比人有位入
你班香港人係抵冇自由架，未來個香港係你地住，唔係果班叫你和理非既人住
繼續驚比有人位，等睇香港開集中營果日仲驚比人話而坐係入面抗議

已經有柒頭入黎負皮

講唔好沖果班人又可唔可以講下和平有乜鳩用

推

我覺得差佬郁手先好衝

恭喜樓主又成為分化撚

所謂既民意就係616果200萬+1人全部憑自己意志出現
假如中間有人因為你衝兩衝就轉立場，sor9ry呢d人肯定好快就乜柒都忘記晒

依家唔係要鼓勵或阻止人衝，而係要澄清

呢個光環係因為雙方武力極不平衡所引起，並唔會因為有人衝兩衝就逆轉左呢個武力差距

唔理你衝定唔衝，出去野餐再講

支持
要挾民意要求回應訴求
非衝能贏

唔衝點會郁手

黑警播放大會 係咁loop 毅進仔eq唔好得去邊

衝定唔衝唔好咁早講死
隨機應變
現場決定
決定之前思考清楚
點衝 目標 衝完點做 失敗點走
唔介意冇左光環但會介意鳩衝送完人頭
又要冇左光環

再有人問為乜衝

衝係為左提高政府管治成本
去迫使政府去回應抗爭者

我就黎變成支持香港警察

唔沖點會話你暴動？
一日都係沖果班人唔好
我地怪撚錯左政府

忠言逆耳，兒登係咁上下。之前有人話兒登仔似紅衛兵，真係未必無因

光環既野
外國已經收到
唔會話你沖ＯＲ掉磚就會無左

逆轉民意
未到適當時候
共產黨最開心

其實講真衝又點 有用咩
和理非冇用咩?
衝完盞畀啲睇CCTVB嘅廢老有理由去反
CCTVB只會放大示威者嘅暴力行為
到時候畀人話今次衝係暴亂
不斷放大621嘅暴亂
畀人捉住痛腳去帶過69 612 616

係有部分人做奴隸做得太耐

唔好激嬲共產黨

100萬變200萬最多光環嗰陣有老人家唔好衝
遊行完逆轉民意唔好衝
隔幾日警犬示弱引你衝唔好衝
拖多陣民心散煥更加唔好衝

一啲啲啦，其實主要係犯民終於搵到位去喺網絡道正式吸票，講到尾都係永續出糧、永續議席，入錢入錢入錢

沖冇用
612唔沖你估政府會唔會收番送中
日日係度話和理非同勇武係互相輔助
家陣係和理非分化
日撚日話唔沖 驚哩樣驚果樣
驚輿論既612都咪撚沖
你話612有69和平backup
咁621都有616和平backup啦

啲人畀人讚下又和理非上身
佢哋知唔知點解今次政府點解會讓步

共產黨打到黎
如果激嬲中共就會有坦克車進港
到時就係你地班後生仔搞亂香港

等佢地仔女入撚埋共產黨集中營先沖啦

你又分化泛民

有冇位入都抹黑你架啦屌

香港人善忘

200萬人冇用 下一步就係要升級 定律黎
人少就包圍 人多就去馬 呢個都係定律
你叫人出黎同你坐足一日 ? 等咩呀

係唔撚係都外國勢力架啦
都唔知驚乜春

俾班文職睇，分化警隊！

咁各做各
冇分化

Push

驚比位人入呀

有好多人手足睇標題，唔睇內文，下次唔好用反話

問左好多次都未有人答到我
民意如何量化？
612有民意支持？有冇證據？
100萬變200萬原因係咩？
變左200萬揸住民意之後點樣轉化為實力？影大合照？
話下次遊行會少左人姐係民意散緊啦，咁洗唔洗諗方法挽回民意呢？
如果要，咁有咩具體方法挽回民意？

請樓主領軍帶領各位巴打衝陣

擺明特登啦，話曬大家都係分化撚

咪撚再標題黨啦，知唔知大把人睇標題就算？

驚閪咩
老美一早講左出解放軍就即刻取消香港關係法
驚死人 我地都死左個人啦 驚死人

仆你個街陰鳩我

標題撚收皮啦

有人沖既我唔介意

不用分那麼仔細

你咁講就簡單啦
既然612冇民意支持都咁成功
其實大家應該都支持沖

差少少負評

差啲睇咗頭幾句就按負皮
btw 加油

有人可能覺得有
希望有論證可以討論下

自己睇路 佢地忍左兩次

今次有位入好難講會做咩

612 係因為警察犯錯 我地先有今日呢個勢
你估警察如果無射面 無追打和平示威者 今日會係咩局面?

爭d想屌7你

加油

話明廢老
你衝唔衝佢都係食蛇齋餅糭
到選舉都係收錢投票
得閒就去睇大媽跳老舞獎500
我唔明點解要理佢地觀感

咁到底政府點解會收番送中
因為美斯輸波?

贏輿論俾人拉晒坐監有撚用咩

佢地既意見根本唔重要
未來既香港 佢地係冇份

光環唔可以當飯食但可以保護自己同同路人
諗清楚，你地背後係揹梗200萬行出黎既光環
賭注就俾左你地，點用自己決定
要求只係諗清楚，諗清楚所有野
做好溝通再行動，唔好簡單送頭

因為佢哋係鐵票
如果可以感化到佢哋
有機會令建制派失票

今晚去先既睇清楚

屌你 未睇到紅字 唔小心撳錯負評

佢地覺得民主自由係會由西方的民主國家同情所恩賜。。…

選票係佢地眼中等於鈔票
除非同建制玩鬥派錢
否則佢地睬你都晒氣

講得好

可以打飛機

希望有一日700萬人齊齊跪係金鐘感化林鄭解散港共政權
講完有少少眼濕濕

終於有人講人話

樓主好波

可以感化，但主要用返蛇齋餅糭同大媽跳老舞感化，
或者文宣組攻破佢地睇既新聞媒體

你和平 跪響度，影響唔到佢地，
因為佢地喺個平時時空入面，
睇緊果份HKG點報 同方向報 照老屈緊你地係暴徒

由連登睇得出

大把和理閪己經收哂貨 覺得拎緊光環

梗係霸住個高地 唔好輸

屌你老母啦 乜都無拎過呀

好撚好奇500個正評有幾多係冇睇內容就比左
換個標題根本冇可能

好似話跪地喊喎笑撚死

到時林奠=阿拉

洗磚頭？ 打完你一獲

跟住話你用個胸襲警都得呀

醒下啦撚樣

總之出去做大個勢先啦

佢哋覺得打得好喎

屌你老母 終於搵到同立場既人

金魚記憶到一個禮拜之前發生咗啲乜都唔記得

根本所有野都係衝出黎架啦
一周一行，旺角新年小販有得繼續擺檔，暫緩送中條例
和理非遊行唔係冇用，反而提供到民意基礎比我地出師有名係好事
但一尾話唔好衝果 d 唔係鬼就係傻閪，你估一尾遊行靜坐個政府會理尻你咩，個腦轉下好唔撚好

屌你好撚中

因為民意壓力 以及 美國施壓

[621]人數與行動的關係

621出左黎先講，夠人做咩都得

我唔係講緊衝無用 只係衝擊既作用未必係你心目中嗰種作用

睇左咁多日連登
同一個內容唔同標題
一定冇可能唔夠一個鐘600正評

收皮啦612 set 左死線然後3點鐘立法會衝先，你唔好on99 調返轉黎講

好肯定如果個日 警察做和理非 一定唔會有二百萬人遊行

想問呢個勢有咩具體作用
利申政治BB班

遊行靜坐係會贏輿論
但贏完政府咪一句多謝 支持你和平表達意見

支那咪會話:
動亂終於平息了 見到大部分市民接受暫緩
見到小部分市民和平表達意見，好開心一國兩制有實行，香港有自由表達意見

然後侵侵:
屌你 香港完全唔亂嘅? 咁我冇子彈 開個靚價同支那deal喎

on99 又係政府好想你衝呢d on9 陰謀論，捉左5年鬼都未捉夠，繼續捉鬼捉到2047啦傻閪

當日係我地set 左3點鐘死線然後衝，照你咁講當日成個連登都係鬼黎

毋忘第一守則
兄弟爬山 各有各做
不指責 不分化 不阻礙 不內鬥 不割蓆

所有行動皆有
「612 警方瞄頭開槍 中信圍困示威者」
「616 200萬人完美和平示威上街仍不撒回」做基礎支持
唔好唔記得乜野都冇改變過
同6月9日 100萬人上街前一樣

所以總之621出左先
香港人好醒，唔會比政府當愚民又呃又氹
亦唔會再比政府用最鐘意嘅冷處理
拖到消耗民意
更加唔會比分化撚打散

聽日衝定唔衝，大家都係戰友，記住不割蓆不篤灰不分化。
小小建議，大家做文宣就係想抓住民意。所以聽日衝，都要有理有據先衝，最好唔好主動使用暴力。
我自己認為聽日集合後，拉隊去警總集會，播放濫權影片，聚焦民意一齊去追究黑警責任！

知唔知好多人睇標題同正評數就會比你影響左。
到時現場又收得唔好訊號，就比標題撚害死

政府心入面諗緊既係選舉

loop林鄭、一哥割席語錄
播暴力片段反而振奮佢地士氣

完全唔明，請解釋

最撚好嘢係烈士頭七都未過就已經跟曬犯民邊講血債票償，食盡人血饅頭，真係痴撚線

［血債票償］請大家踴躍登記選民

都可以

都話兒登係咁上下

衝唔係問題 但係衝唔代表暴力

700了

好波

終極奴性呀

呢個post 好多分化撚 全部都畀人起底、block柒曬、負皮曬喇

因為有好多中間選民
平時唔投票嗰班中間選民出黎投票 足以影響大局

其實講落人口實
成功左 無人會出聲
咁點解唔盡地一煲

衝唔暴力你諗住點衝呀，返去做奴隸啦留意左你好耐

冇人衝
而家有咁多野比你屌鳩政府
屌到佢地口啞啞？

800

衝邊先？
立法會？ 入邊又唔係開緊會
定衝禮賓府？ 政總？

總之要小心

你推進唔代表要掟磚 而掟磚根本無撚用

屌你老母講得好

不嬲唔衝都比人鬧架啦，都係要食催淚彈架啦

聽日可能真係最後一戰。以香港人性格 長期戰無可能贏 所以聽日係背水一戰

如果覺得民意有用既話 一百萬遊行再到二百萬 到依家政府既回應只得暫緩 停止修例
唔好忘記仲有被捕義士等緊我地救

如果覺得和理非仲有用 五年前我地已經贏左 我地既特首可能唔係林病 送中條例都唔會發生

咩係大局？選舉主任唔係識dq咩？點搞好

大家衝都可以塑造到受害者身份架，

只要我地維持不對等武力，唔放火理由佢定性暴動

同時製造混亂入政府數增加管治成本

大家點睇

612的確係set 左死線然後3點鐘立法會先衝
但係衝之後的確係因為警察犯錯 助攻咗
加加埋埋 我地先有今日個勢喎大家都冇講錯

樓主你些想點啫

又係標題黨下次直接講啦手足

唔好亂衝,人哋有齊架生我哋一般市民好難同佢哋鬥,要有計劃咁去衝,而唔係盲目咁亂衝亂撞.

睇法正確

我發過好多夢，夢見好多場境，包括:

和理非 > 場面漂亮 > 慘情 > 贏輿論

勇武 > 黑警打人場面難睇 > 一樣慘情 > 一樣可以贏輿論

勇武 > 點知黑警扮軟化唔打人 > 變返做和理非 或者 光明正大走入政府機關

其實和理非或者勇武，最後同樣可行，
只要你迫得倒對家出錯就可行，
最終目的永遠都係為咗向對家施壓，佢有壓力就得，
佢感覺唔到有壓力就係冇用

到底有咩勢咁巴閉
日日記者會班人都喺到放屁

DQ 得晒非建制派?

繼續和理非啦大家
聽朝訓醒返工返學啦 屌你
日日望住個200萬零1人打飛機啦
自由？ 民主？ 香港人真係無資格擁有

有民主=外國勢力

其實好多正評你既都係支持唔好衝既兒登仔

樓主係分化撚
支持香港警察+共產黨

手足今次咪撚出去送死

由得班賤種垃圾饅頭狗搞

一句啦，睇大局形式呀！！！！

習帝等緊你幫佢製造G20嘅政治籌碼！

係得兒登仔咁緊張啲正負評

屌那星我尋日推足成日先過千
呢到唔夠一個鐘1000大家知咩事啦

究竟依加我地有咩勢贏左咩局面，真心想知人地根本wfc ，乜撚都爭取唔到，但成班好似當自己贏撚左咁，一過g20 就開始清算啦，唔好唔記得旺角單野捉人捉左三年都仲捉緊

幾時都唔好衝 衝就係鬼
衝就係俾位人入
衝就係暴徒
伶撚住啲光環俾共匪統治啦

支持人血饅頭,血債票償
（義士）血債（泛民）票債

唔理衝定唔衝
聽日見

因為連登仔冇乜建設性留言
正負評數已經係比較有效去量化有幾多人睇左既方式
而好明顯...

又係呢d 盲衝咪又係無用

衝就要有計劃 唔通9衝閘

要衝就應該追住保安局衝 瞄撚住政權同警權

如果淨係為左衝狗打狗 就算撚數啦 送頭無異

講左幾日劍盾論
總有人係行動前一日岀黎開post互相否認

你愈講我覺得愈搞笑 兒登仔水平本身已經唔高，呢排啲post排山倒海咁出，個水平更加每況愈下

616比班網絡軍師屌住係鬼

明知無可能再開槍都拉隊散

上住網就哇 我地啲民望比你地搞砸哂

嗱我唔係分化 我聽日會出但我諗好多人都有呢個問題
聽日如果要衝 咁姐係衝啲咩 衝防線定立法會
上次就話衝立法會可以阻開會 今次係衝啲咩
重申 我係問目標 唔係目的

g持

亦睇得出 真係好多未投過票

同時都未了解個功能組別幾令人絕望

廢老就曬9氣啦

PUSHHH

我以為大家已經醒左有晒共識
和理非大遊行>提供民意基礎set 死線 >勇武派武力升級> 成功爭取

點知依加出面d post 全部都要跌返去5年前一衝就係鬼就會失民意既loop 入面，依加200萬人出左黎咪提供晒民意基礎囉，失乜撚野民心呀

話唔好扔磚要扔雞蛋果d 仲好笑，又話升級點知示威變示弱，搞埋d on9 野話咩驚比位人入

支持

連狗最初係話跟reddit，屌你reddit班友咩料，兒登仔咩料先得架
我晨早已經屌柒連狗及其爪牙叫佢哋改做撳咗先出正負評數，兒登仔而家繼續話正負評可以愛嚟"洗走膠post"，有助抗爭 但係話各有各做嗰時，屌佢老母又唔畀人衝，咁叫有助抗爭

從來衝都唔係為左阻開會
唔知你有咩誤會
一直抗爭都係用任何方式去提高政府管治成本
甚至係失效
人數愈多就可以採用佔領、罷工等方式
咁唔夠人又想效果好有咩方法呢？

唔理衝唔衝 聽日去金鐘

樓主

衝政總，其實一直宣傳都係政總集合，衝到入去唔該唔好尻坐，拆撚左個政總先好出返黎，癱瘓返政府一段時間

唔理衝唔衝 聽日出金鐘

最得人驚係熱門一堆垃圾post九成留言都係push
又霸撚住條河
推post推到我想喊

我之前都唔信兒登呢個名，近呢一兩年我真係徹徹底底咁信服，兒登係真係兒登

衝阿

屌都話樓主係分化撚
支持香港警察同共產黨

熱門、精選 呢啲功能全部都係嗰條食物鏈道，咁多位分化撚都明嘅

希望唔好畀我講中

可唔可以解答下？
有計劃有目標先得架
如果唔係同送死無分別
到時候就唔係5個義士

我舉兩個例子
鄺仔垃圾會 垃圾發言
胡志偉 我要見指揮官
兩個都4000幾正評

原來樓主你出過post直接話過香港要有民主的話，犯民就唔應該存在
我呢啲分化撚表示支持

唔沖真係行黎把撚

依家連登上映緊the 左膠 strike back，搵定位睇好戲

你衝嘅就衝 我唔會屌你 但唔該你都唔好屌啲和理非

差啲屌撚死你

差啲想負評你😂👍

係時候整返張圖
我係分化撚
我支持香港政府依法治港

兩年前已經係分化撚啦

中共請左班人 聽日混入人群搞事
扔磚 玩火
然後再發生一次暴動 警方武力清場

班on9打稻草人咁將衝同開會捆綁

長輩圖又有新idea

你又唔好講到咁

講到比人拉左幾個義士同迫到黑警暴力鎮壓

就會令政府讓步咁

一路都話兩邊都要做野

你衝完 有後面班和理非比人打到仆街好慘咁吸曬關注度

你衝完 有和理非文宣推人權法同關係法

你衝完 有耶撚同老母團岀黎集會譴責 有人打上電台 d公眾人物開始岀聲

反之無人衝 上面既野都唔會發生

所以根本係要合作 loop黎

呢個post同岀面叫人唔好衝又唔比idea既post一樣

分化

除咗正評，都唔知道做咩好

負評果d唔係三毛就係鬼

2019年喇，係咪要等到死果日先後悔？

改口叫鄺神喇，搞曬個人崇拜，出埋歌頌讚全能鄺神喇，唔係又話你唔尊重喇

明明立法會議員幫市民係天經地義，重要well paid for it，都講到神救世人咁。好多香港人始終脫離唔到搵救世主心態，冇執政意識、冇示威意識、冇抗爭意識。拜鄺，香港都唔會有民主

依家連登上映緊the 左膠 strike back，搵定位睇好戲

記住（義士）血債（泛民）票賞

食多d人血饅頭

其實真係好撚可悲香港人
明明佢地做既真係職責 只不過今次真係做返議員做既野 就俾人捧做神
見到佢一出現好似明星 華麗轉身say hi咁 啲人重要尖叫 咩都話好好好

可唔可以搵個和理非做代表，答返呢d問題
咩係民意？
民意有咩具體作用？
200萬人遊行原因係咩？
多左100萬民意之後點解冇善用？
民意逆轉有咩方法阻止？得唔好衝？
咩係適當時候？
有冇方法可以促進呢個時機發生？

唔好講完一大堆廢話跟住要人唔好屌你先得架

真係好撚仆街

一直係講埋d 「先和理非唔得咪死線再衝再和理非」囉，你當人條命賤肉？

和平d速龍都會屈鳩你做鳩你
和理非唔好再咁天真

做到野 表揚下有咩問題先

又黎人工包埋論

普通打份工做到野都可以有compliment

唔好為反而反

慳番啖氣
講到最尾d和理非就會發悔氣

想講佢立法會內表現真係唔得
得個屌字完全唔到肉

還緊債咋佢地做左咁多陰質野都未同佢計

阻開會 咁叫佢地不如問下咁鍾意去個吉既立法會打卡做乜

話說我又唔明今日咩事突然間反攻時事台成功

屌你咪屌你，你有當過前線班人係人咩？食饅頭撈政治本既垃圾，家陣見勢色唔對就叫班手足同你墊屍底

係
果個po仲有好多人話係鄺仔身上睇到郁民影子

屌，有巴打上面咪講咗囉 不問是非，只問立場，網絡年代就係咁

唔撚係啩

不過兒登而家絕對唔可以講毓民同仇思達，唔係又話你分化撚，唉乜都係分化撚

睇到有人話衝就曬咗200萬人心血
難聽講句，到底616遊行除咗成功爭取到老母喊多次之外
有咩實際用途
明明講明各自努力

明明尋晚我仲係見到唔好衝唔好掟磚
今日一句唔理衝唔衝聽日去金鐘就光復到

巴打唔會誤會左 我係支持要有衝或者勇武行動
到現時為止冇贏過
我意思就係話唔止和理非，其實勇武，
同樣可以成為催化劑，谷到人繼續抗爭落去，
要去形容個局面，就係叫「未斷氣」，
場波輸撚緊5:0，但未完場，班球員仲願意踢落去，

正因為612有人勇武，黑警打人令人神共憤，
先令球員有怒氣，班球員仲肯保留士氣踢落去，

話嬴就一定冇贏過，但勇武都唔敢做就死得啦
聽日全世界靜坐同跪一跪就算，
真係可以寫包單講，過咗聽日，氣數已盡，
香港政府會發聲明話尊重和平表達意見，
大陸政府會發聲明好開心一國兩制有實行，市民有自由表達意見，

照一班只支持和理非 唔支持衝嘅人嚟講，
和理非會贏輿論，係，會贏
但佢地知唔知其實係點贏法？果種贏法係，
見你輸10粒，知你廢嘅，讚返你雖敗猶榮咋，
讚你有好好地踢到完場咋

然後場波就真係正式完場

不過算啦 盡情分化互屌啦

正常程序啦

係呀
唔止一個回覆咁講
仲好撚多正評
班友已經鄺神上腦
你講鄺神任何一句壞話就係分化撚

好野，行完唱首今天我之後返屋企扑野喇

又諗起鄭立篇文700幾正評
堂主 70正評

應該各有各做，遍地開花，槍口一致對外

去小組討論

敢問一句，警察舉旗，你走唔走？
唔走阻唔到開會，開會就通過…
以後你都唔洗出黎喇！ 反正班黑警次次舉旗，你都走！
.
唔走？就當你衝架喇…
唔衝都入照你非法集會
分別只係你會選擇坐係度比棍打，定企係度比棍打

同埋原來真係有人覺得立法會議員"做到嘢"係一種恩賜，我選佢哋出嚟，佢哋做到嘢唔係應份架咩？ 大佬佢哋個個月重要逗緊九萬八架 班保皇垃圾日日鳩hea就代表你班犯民一樣可以鳩hea? 唔撚係啩。呢排講兩句人話就洗到底，呢個就係犯民點解要黐實兒登吸票囉 呢排成功曬啦，可以打足飛機二十年起碼

我都認同鄺朱區今次應該表揚，今次犯民終於叫做唔會好似之前雨革同魚革咁直接backstab篤灰割蓆（當然都因為今次美帝+外國勢力all in，包括all in 犯民 ）
但係咁樣都冇可能完全不計前嫌，之前班仆街立法會投票賣港實錄重歷歷在目，咁快就迫人唔記得，重要完全唔質疑得，包括而家最新鮮血債票償

我肯定已經畀好多人block咗

各有各做真係難聽過粗口
勇武唔衝嗰陣個個都會搵野做、出論述做文宣
和理非日日講民意，但從來見唔到佢地做任何野去善用民意、爭取民意
見得最多就係上連登開埋d無例子無闡釋無論證既廢post

真係唔撚知 和理非同勇武 你地嘈撚完未

好波
屌醒班柒頭先啦

班人連幫勇武解釋一句「比政府迫出嚟」都廢撚事

我做咗和理非好多年，都覺再做落去唔會有改變，又係會今天我咁完結

屌佢地老母....林鄭，今時今日仲要拎道德高位，香港人醒未呀？
死左一個義士，5個義士會有暴動罪，你班人就不停叫要拎民意，好多人支持我地。
屌你地老母啦（林鄭），聽日一齊去金鐘，中意衝就行前排，中意民意就去後排，唔好講咁多廢話。

小心比人話分化撚

叫鄺神插支旗衝啦，或者會考慮下墊屍底既

希望聽日會衝既巴打要有目標先好衝 例如林病/建制狗係入面 唔好為衝而衝 衝係為左要班仆街比回應市民 衝係因為我地比左死線而班仆街繼續扮睇唔到

咪側面反映平時班友就係鳩流流，永續出糧，永續議席囉

和平真係有用

你一衝就負作用

屌你分化撚收皮啦

重點係點令到一班和理非講到係狗衝先

九成譴責都係話龍匯道和平示威者點樣比狗暴力鎮壓 focus點樣記者比人打

無人會focus中間有無人衝 因為d狗暴力幾倍

香港人普遍都係撐慘情個邊

至於你話義士暴力過黑警仲有無人撐呢
d人會點反應 我唔敢講
但人就得咁多 包裝吸下人加入都要既

總之 Play Smart

好老實講 香港人只係抗爭baby

岩聽，真理，坐等理論撼動政權

遲多少少，可能五分鐘後，某啲人出另一啲post spin 下，呢個post所有人又會標籤曬做惡魔架啦

屌你老母
又搞分化
食屎啦

根本就係班和理非垃撚圾
可以用「政府官迫民反」
可以用「警民武力不對等」
佢地做左d乜？
「邊個衝邊個就係鬼」
「唔好衝啊我地好擔心你」
屌真係以為班人好鍾意食椒捱棍

聽日衝佢老母臭閪

我覺得各有各做都有道理嘅，不過主要係有人想衝的話，班友唔好再阻鳩人衝囉，唔好好似之前gphone 大交叉咁

佢地隻各有各做係
「我地有搞物資有做文宣架啦
衝就交比你地
但你地又唔好衝住喎
而家民心喺我地呢邊
要等到適當既時候」

正打算屌咁多分化撚正評 巴打好波 出到去睇形勢再做野啦屌唔通前面真槍指住你都衝咩 出到去先執生 69 612都係咁

嘩咁呢層我又冇睇到咁深喎真係

無人明
你撼動到香港政府根本無用

因為主權在北京
你唔可以好似其他國家咁
一佔領個政府總部就可以改朝換代

個d 咪又係分化post

Ignore便可

會去野餐。

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

---
依法辦事，保衛人權，守護民眾
---
凝聚每個微小力量，召集有勇有謀既義士
無論你係咩人，你既能力總有一樣我地係需要既
---
香港民眾防衛隊
Hong Kong Civil Defence Force
加入:
---
Telegram 聯絡:
Telegram 資訊:
Instagram:

同上次612 一樣，上晝應該風平浪靜。
下晝3點打後，因為要嚇諗住放工出去個班，會突然爆發。大家小心。

和理非本來承受少左受傷同被捕既風險
就更加應該做多d野、俾多d支持勇武
等佢地負擔少d、上前線都安心d
最少都要唔洗驚背後有暗箭
你望下班人有邊個做到
挾持你老婆仔女迫你上去打仗就有份

和理非冇當過前線係人

其實我一直覺得各有各做應該改做各自努力
或者互相幫助會正面好多，
各有各做
本來就好有一種互相排斥但盡量忍住合作既感覺

各有各做 去到今日已經就快發展到可以閪住面講
「你衝囉 我又唔會阻你 各有各做既
我做完文宣啦 你聽日衝好d呀唔該」

雖然冇割席 但根本心入面已經妖咗幾聲

唔衝個個就真係傻鳩啦

講多兩句就噠句唔好分化
轉個頭又開N個post指指點點
如果有道理都算，d post又廢又阻住討論
唔係佢地忍住唔出聲一早分裂左啦

聽日就推班和理非出去食下屎
屌你老母我就唔衝唔擋死去最後排拉人鏈
就俾機會班和非正面食催淚彈俾狗打
睇下你哋仲可唔可以講得出唔好衝

階段性勝利
俾啲掌聲自己！！
記得捐錢
下次繼續遊行

玩撚咗咁多次和理非式遊行
200萬人最後換得一個sor9ry
咁都仲可以叫人唔好衡

希望佢地可以感化到政府

屌你老母 講得好撚啱

真心問 但衝嘅話 衝邊度？ 衝去邊？

［突發！］政總聽日唔開

而家啲廢老咪又係話612掟磚好暴力
616嘉年華佢地有冇改口風？ 你覺得你和平一次佢地就會支持你？
根本洗曬腦嘅你點都改變唔到佢地
都唔講義士最多咪又係鳩掟下雜物 班黑警就警棍 tear gas 胡椒噴
有啲理性思考嘅正常人都知邊啲先係暴徒啦
又唔見班警犬612嗰陣怕用過份武力得失民意
事實就係政府唔會理你民唔民意 幾百萬人上街都係wfc

既然政府漠視200萬市民訴求，聽日我地嘅升級行動就係要罷免政府！

淺 談 顏 色 指 揮 與 組 隊 系 統，又係我隻喪屍GAME

推

隔離有個post仲話一齊跪地喊
笑撚死

呢d真係好撚好笑

有做假藍絲分化佢地既 相信最明白你所講
佢地應該試下入多啲廢老page，
每隔30分鐘就會出一次POST講暴徒呀，
就算未來一年 你乖乖地坐喺度集會都冇用呀，
一係繼續唱你係暴徒，講返69 612甚至928同魚蛋都得呀

跪地喊都講得出屌你老味

有冇link，唔記得左邊個post

原來如此，呢排太多post太多資訊，搞到睇唔到你哋呢啲洞見

屌差啲咁錯腐皮啊你老母

成日話俾位人入 要入你嘅根本唔洗揾位

有d人叫人唔好再屌和理非
無視曬同和理非好多位都係得個講字無具體行動

只能夠講互信基礎唔係由個天跌落嚟囉

不嬲都話兄弟爬山 各自行動
但佢地又成撚日話咪衝咪衝

當前線係狗

聽日咪得嗰小貓三四隻 衝條鐵咩

有班弱智話要全部人跪係度喊哂
國際一定會理 好震撼咁話
我係梁烈士真係激到彈返起身
如果有用嘅話 12號就唔使搞到咁啦
今時今日都講得出呢啲戇鳩建議
真係無得救

所以一直都話香港人生活一直以黎都太和平 由細到大都習慣左，個個都錫住個身有人衝既 另一班又話衝果班搞撚衰哂 香港人互相指責最撚叻。
非分化撚 只係講出個事實出黎

兄弟爬山 各自努力啦

衝既人自然會衝 唔衝既人咪做back up

各有各做 事後咪撚分化就得

國際會理既 不過係苦笑住咁理囉
有幾撚震撼呀
究竟佢地又可以點幫手呀
你喊咋喎 你連有動亂都唔係
唔通因為你喊
我地鬼佬決定幫你成立臨時政府咩

侵侵同雜種去G20傾數，
一定都係引用有200萬人上街，市民怒氣爆發有動亂做籌碼架啦，
唔通喺會上提到有好多香港人喊咩
如果聽日真係得靜住同跪地，
侵侵同pence就真係喊喇，心諗:
大佬，你比d咁既新子彈我，我點幫你渣爆雜種春袋呀

咪就係囉，點解"有d人叫人唔好再屌和理非"就得，"有d人叫人唔好再屌勇武"又唔得？呢啲係咩邏輯，咩思維方式？

Push!!!!

不過「衝冇具體行動」呢個問題其實值得各位諗下點答

你又知佢地唔係等「你地乜都唔做」？

陪企仲開心冷處理

柒婆:
再一次感謝有市民和平理性表達意見，
同時亦理解到，一國兩制係有效運行架，
香港市民絕對有自由表達意見

最好笑係未見過勇武tk佢地，但就俾佢地篤撚左哂

要衝既最緊要保護好自己

Fb 見到班臭閪女文青係咁推 和理非 - 死線 - 衝 呢個loop，問佢係咪自己親上戰線就啞撚左，賤貨黎當人地條命係你隻棋？

最奇怪個loop如果係一定成功
香港會有今日？

咪用番佢地最叻個種咀炮理論囉，「我們都誠心悔改，以後不衝了，如果有日要衝你地先上，我到時睇完民意 / consensus / 風水 再諗諗」

「因為過往你地個個唔聽我地支笛尻衝 丟磚頭 破壞左個loop 」

風水今日忌做實事

衝喇衝喇 最好衝埋去解放軍軍營全部有理冇理衝咗入去先 到時入到去再坐過等比啲犬打撚到嘔哂血再拉鳩埋樓主一定開心死

有用

true
真心覺得有時暴力先解決到問題

大家埋黎睇下呢個post
全部人跪係度喊呀仲好多正皮

今日病咗

聽日放工睇吓出唔出

大家小心，好熱

唔好意思，弱弱一問
聽日講明政總唔開工 咁衝個空城 其實有咩意思
比你衝到入去 但入面無人 啲黑警出面包圍返你地 一次過捉哂啲人 咁咪仆街？

會唔會轉移去不合作運動
塞地鐵又好 塞青馬大橋又好 大啲回響
反正衝/塞政府都會話你地係反法㗎啦

利申：純粹brainstorm下 聽日點都出金鐘先

集會去警總，攞編號，去投訴
過程和平，但大家可以使用言語淨化警察
除非警察動手，否則不要發生衝突

輿論戰，令政府建制分化，逼佢哋不斷出黎面對市民，透過記者追問，佢哋理虧再先，會一個大話覆蓋另一個大話，令佢哋出錯，再針對錯處煲大，向世界發放資訊！比大國知道香港政府係暴政

離地離到上太空，深圳河都退到內蒙

我係三十幾歲廢中，幾年前我好反對勇武。

但今日我真係要多謝你地班後生，我都係唔敢衝，但我會盡力係後面幫到手的都幫。

無論宣傳，支援，物資得得。

最緊要大家齊心。唔好比人分化

邊個唔知港共中共係暴政

聽日真係終極一戰，我希望和理非同勇武派聽日可以完美配合，不過結果我諗大家唔洗聽日都知，又係跌入和理非輪迴地獄

而家政府總部一話唔開，即刻所有衝的念頭全部收皮

香港都就死仲和理非

每一次見到呢類post都真係忍唔住笑
啲人仲未汲取到教訓

唯一勝利之處就係二百萬民意
你鳩沖咪逼中間派 babycondom啲師奶
宗教人士 其他和平人士割
失去道德高地

唔係話一定唔衝 但係而家未係時候
大把和平示威不合作活動可以搞
周末去各區商場鳩嗚得唔得啊
叫揸車人士慢駛響安一個鐘得唔得啊
睇下甘地做過啲乜
使唔使先出啲低招啊
等時機成熟 成本再低啲先做得唔得啊
612真係衝嘅 少過5千 我睇聽日唔會多過3萬真係衝嘅

你沖 夠三萬full gear well organized trained警察打?

歷史上幾萬精兵夠打一百萬㗎啦

預咗俾人話分化 你有道理就講 以事論事

眾人皆醉佢獨醒

岩啊，幾時都唔係時候，等到2047 先衝

終於有人講正常嘢
講真啦 你哋講嗰啲咁嘅理由2014年已經驗證過係全部收曬皮㗎喇
人究竟有佢幾無恥先又調返轉攞返出嚟又再loop多次

你晚晚去商場嗰度 咁咪即係搞著人哋啲小市民 你仲好意思講話咩爭取民意收皮啦

大把過40歲既人都唔知啦
如果真係全部都知 就唔會有咁多連登巴絲日日同老豆老母嘈交

周末就係晚晚咩?
你所有民意基礎 係警察連普通示威人士
細路 記者 醫護都打 甚至開槍
你自己睇下媽媽大會 係叫林鄭唔好開槍振細路

你班友如果衝嗰陣郁手 有暴力 咪無晒民意囉

去商場有鬥暴力啊 你預早道歉 預早宣傳
話到明係被政府逼 但係繼續和平爭取 咁先係

你一嚟就郁手 肯定衰

嘥氣啦根本你講嗰啲嘢2014年一組人講過啦 係做到嘅話就會頹撚咗五年呀 同一條路線已經證明咗唔得你哋係要堅持做返同一條路線你哋係咪有病呀 當年個個話唔好升級已經贏咗國際輿論最後國際輿論點呀 當臭四囉你唔搞嘢出嚟就冇事㗎喇 國際屌左大陸幾多年呀 你有冇見有咩影響到大陸呀 你話搞商場仲搞笑 商場有啲咩政府嘅嘢喺嗰度呀 你係搞狗小市民 我係政府洗撚你呀 你要點商場你咪佔飽佢囉 影響係影響到買嘢同埋嗰啲商家佬咋嘛

仲要 你衝 佢媒體抹黑攻擊
佢學精 執正做 你又衝唔贏 咪輸晒囉
你慢慢玩 一路揭發啲衰野
一路煲住件事 慢慢升級 除非佢真係審議先去
根本好有利 係理用呢段時間 呢串事件
教育市民最佳機會
政府慢 你要更慢 佢快 你要更快

其實歷史上，你咪當孔明/ 呂布
衝得成功，咪做呂布
用民心成功。咪孔明

2者都可能成功，都可能失敗其實。。。
無絕對答案。。。

香港加油
發夢夢到聽日去左幫後生仔，唔想佢地有事
點都好，要退時就退，唔好比班狗捉到

歷史冇如果，不過真係如果2014冇搞柒到，真係分分鐘已經贏咗

14年有射人?有二百萬?
你嗰陣係搞太耐
而家搞商場 唔阻番工㗎

唔好咁天真啦

嗰陣點解會搞太耐呀係咪就係因為你哋啲人話唔撚好升級囉 嗰陣都已經差唔多開窗啦成個社會幾撚大反應呀 你哋講嗰啲國際輿論呀中間派呀咪又係講到好重要 最後點樣呀咪又係收皮 點解呀 因為你哋一路拖囉 拖撚到啲人政治疲倦囉

戇鳩 你搞商場唔升級?
再搞搞路
再搞搞商廈
搞發電站 慢慢升得唔得
一嚟就衝 就自係衝都一定化整圍零打游擊啦
戇鳩圍一處地方 有乜可能贏

仲有好多地方可以搞既，不過睇班人都冇心搞，我都心灰意冷

未簽的快簽～～

文章轉載 作者：楊衛隆

集氣七一，血債票償
昨日飲早茶時和朋友傾談，被問及香港形勢。我簡單地說，香港犯民主張集氣七一，血債票償。集氣七一的意思是，G20之前香港平靜，沒有示威。當勞侵在六月底G20峰會可以不談香港示威。因為一開口，習大大會話，香港示威早就和平結束，林賤道歉，香港人滿意。
血債票償就更加嚴重，香港人的血債可以用選票補償，那就沒有美國人的事情。爭取選票的人只是想進入立法會做議員，支持不可能出現自治的港共政權，不想自治。
當勞侵講到明G20峰會提出香港示威。這個重要時刻平靜下來，叫當勞侵如何為香港人開腔說話，如何牽頭爭取國際社會支持香港自治。沒有國際社會支持，美國對中共和港共官員的制裁不會生效。中共和港共官員的資產分佈世界各地，不是美國單獨制裁就可以湊效。
習大大在G20峰會前急如鍋上螞蟻，走到俄羅斯，伊朗和北韓找人救命。港共假意道歉又停止送中立法，616示威沒有鎮壓，企圖平息民憤。G20是中共和港共政權的大限。犯民的「集氣七一，血債票償」是最緊急關頭放生港共，意思是叫所有人在G20之前甚麼都不要做，讓習大大可以逃過全球制裁厄運。血債票償是支持港共政權。當然這樣做，因為要加入港共政權享受榮華富貴就不能讓港共政權倒下，當然是先要保住港共，即是集氣七一，才能爭取選票，即是血債票償。這樣做是賣港求榮，不是單純出賣港人，也出賣了支持香港自治的美國茶黨。
錯過了各國元首聚首一堂的G20，當勞侵要尋求各國支持香港自治，難比登天。再說，當勞侵能夠坐在總統寶座多久，很難說。下任總統對支持香港自治的意向如何，無人知道。錯失了這個機會，不會有下次。

毓民、天琦都講過好多次，從來只有政權懼怕人民，唔應該係人民懼怕政權。次次抗爭都抗到要驚畀位共產黨入，又係高高在上、道德潔癖嘅香港人最興 冇抗爭意識、冇示威意識、冇執政意識

聽日G20 ,警犬未必敢太大動作

3萬個人肯衝既班黑警收撚左皮啦，你睇旺角果單就知，人地gear 黎架炸唔係坦克車呀，一人一粒磚都扔撚死班含家剷啦

仲講甘地你知唔知醜架，人地一邊玩和理非另一邊玩勇武，你地就淨係識玩和理非玩足三十年

你講果d 不合作運動5年前試過晒啦有撚用咩，個腦轉下得唔得？

又要驚扔磚比人話，又要驚暴力失道德高地，又要怕人地full gear 唔夠人打，怕呢樣怕果樣

終於知點解97咁多人移民都唔留低守住香港，唔係因為走果班人垃圾，而係香港太撚多傻尻豬隊友，根本冇人想豁出去守住呢個地方走果班人先至係有先見之明

g20 月底28,29號

你搞清楚先 衝同 扔磚，鐵馬 係兩樣野黎
用傘檔 著裝備衝我認同呢個唔係攻擊手段 警犬打我地輿論都係我地贏

扔磚 鐵馬 你扔佢唔死 仲要比佢出師有名用高武力清場 仲乜鳩?

唔係咁白痴諗住可以用武力搞掂政府呀?

唉一講呢啲就真係會好撚灰 你個名係好有道理，唔係啲人都唔會叫人走

咁你又有咩高見？
又唱歌？

香港人不思進取

和平可以搞掂政府
和撚左幾十年 政府收皮未

升級音響

唉 見到班細蚊仔咁on9
好燥

歷史教訓係搞革命都係衝贏

不合作有冇一直持續五年啊
甘地都係不合作之後先升級
唔會咁快衝 根本未有民意基礎
而家中間派就係出嚟鬧你射細路
唔係反送中 唔係民主自由啊 港豬邊識呢啲
人命財產就識
你冇中間派 邊有二百萬 少一百萬㗎
你唔講解 就衝 有乜用
而家政府龜縮 俾你佔咗 好撚威 有乜用啊
俾你佔晒中環幾個月都無用啦
仲要有警察肯守 肯定衝唔入

個個只係識出黎搬下野，橋上睇戲，屋企鍵戰懶係有contribution 幫自己買張贖罪劵啫

二百萬人向兩個方向聖城北京/華盛頓跪拜

好心你唔好咁無恥講不合作運動呀 講撚咗五年喇 有做過乜撚嘢呀 叫你泛民陣營全面拉布呀都冇人做啦

係咪無人答

鞭

你同甘地同自己比 識唔撚識個醜字點寫，咪撚侮辱聖雄，人地敢搵條命絕食，你班仆街搵條命黎改圖都唔夠膽啦，籌款小個仙都發癲

到2047 反啦到時應該有民意基礎既

暫緩仲唔叫令政府退讓? 最少佢今屆都推唔到，坦白講69之前有幾多出黎行既人認為佢會暫緩? 612 都唔撚係靠扔磚啦，以家就係輿論，建制即刻縮，台灣個邊選場又影響埋，仲唔夠恐嚇?

話左可以衝 衝唔等於包埋扔野 ok?

12/6 警察就係你所講嘅出師有名用高武力清場
結果係點？

我尋日問完我個紐約朋友 佢都話其實太和平所以政府唔會點理 佢話燒車個啲好正常 但又話that’s the Americans style. But they have to do it. 為咗Democracy 一定要咁做

American

首先你要知而家唔係要用武力搞掂政府
而係要進一步損害佢管治威信

而且你而家重係到講輿論係冇鬼用

14年已經證明攬住輿論既結果係比人恥笑

你搞錯左，612 係出師無名。佢地有撚名?扔野係佔極小野同短時間，大部份都係警犬用極大武力去清。

之後點?咪暫緩左囉，佢咁高武力全世界都比極大輿論壓力港共政府，第2 日美國做野，佢地咪縮撚晒沙囉即刻唔開會唔讀然後星期6話暫緩啦 ,沒反應

佢金魚記憶已經唔撚記得左

美國有槍tim你有沒呀? 亂鳩咁黎
點解美國示威咁易死人，死到新聞報都沒乜影響力，咪就係市民都有咁既武力，雙方一出現衝突咪好易傷亡囉，屌你拎舊磚去又傷佢唔多，但人地可以開槍，條數點撚計呀。

痴撚線 我真係極度懷疑呢班人有咩居心
件事唔合邏輯之餘仲要係到顛倒是非

旺角魚旦 夠勇武未? 夠多磚未呀?
有沒輿論呀? 件事國際有沒聲音呀?
屌你沒呀 沒人理呀 美國有槍都推唔低個政府你拎舊磚頭出街話唔係想要輿論

屌你定母5毛警犬d分化抹黑真係笑死人

戇尻尻「退讓」你當贏撚左？你所謂既輿論咪因為前線班勇士引起班狗暴力執法，你估靠你班鍵戰係電腦後面咩，呢種你地認為既所謂慘勝（我完全唔覺得贏左5:0）靠血靠汗靠人命架仆街。

咪撚就係，佢地自以為嘅出師有名，
咪搞到香港人幾撚憎佢地濫用暴力

收皮啦 無輿論你連暫緩都沒 直接過撚左喇傻鳩 前線班勇士引到班狗暴力執法但係唔係靠磚呀 ?唔撚係囉 我一直都講衝 我認同 扔磚唔認同 你老母死五毛分化撚 係都要將衝同扔歸為同類
我話唔扔就係等於唔衝擊? 含啦

唔會咁快衝，和理非左30年都叫快？咁我真係唔知幾時先衝得，可能要2047先叫岩岩好

100萬人200萬人都叫冇民意基礎，我更加唔知你要幾多人先叫民意基礎

講解左三十年共產黨有幾仆街啦，你係咪仲想講解多30年

佔中佔條馬路緊係冇撚用啦，你搞市民又唔係搞政府建築物，有警察守就攻唔入咁你邊到都唔洗去留返係屋企訓啦

算啦講咁多曬口水，人地法國烏克蘭果堆成功例子真係冇你班港豬咁on9 左度右度度撚到冇晒人，然後重覆返5年前既錯誤

咁對抗爭者係好事，所以616 行出黎既人更多 佢壓力更大 就係因為出師無名

612咪又係果陣3點升級衝出黎，冇班勇士衝撚有今日咩，唔係你以為和理非真係咁大效用嘛，有用就唔洗和理非30年零爭取啦

香港人嘅武力一定無可能夠全副武裝嘅警犬玩，
之後大部分沉默嘅人都因為12/6嘅人受傷/受到唔合理嘅武力出聲

係你地眼中次次都出師無名架啦，未出發先割蓆仆你個臭街。你估係你班智士令到狗武力清場俾全世界見到？你地9秒9號上條橋睇戲/返連登玩膠食饅頭，之後有乜所謂progress 自己拎哂打飛機渣。有撚作用？

最後真係成功爭取新年小販可以擺攤wor ，洗撚要咁撚多輿論咩，重點係依加連輿論都企埋我地呢邊反而驚果樣驚呢樣，我真係唔知幾時先可以全面武力升級，可能大家都係想和理非到2047然後等收皮

到時情況唔係你係度講叫人唔掉就唔掉
衝擊推撞完情緒影響下乜撚都會掉啦，
你試下食幾棍+胡椒噴霧仲冷靜到？

最叻就將所謂輿論拎哂上自己身，輿論靠你地？咁撚叻就晨早9/6 都迫到佢地退啦。

唔係班人賣命你係樹嘆住冷氣講風涼話？叫你班鍵戰企前面一分鐘都失禁，學人講抗爭

唔好撚傻啦你衝又好扔野又好比人睇到感覺咪一樣，我唔覺得有幾大分別，再者你衝埋去就只會比人當沙包捱打，扔野反而可以拉開距離，有邊個想捱打呀on9 ，你咁叻你咪上前捱打囉我後面扔野ok

咁樣引唔到對方出手?你行埋去佢已經開始出手

上面班新acc 5 毛係咁叫人升級佢地d淨係夠比人有藉口用武力清場既行為

扔得死d犬 人地渣槍呀屌你傻閪

條傻閪仲講撚到唔好扔野要靠衝過去當沙包比人打，痴撚左線佢係鍵盤後面講實口響架，扔野可以拉開距離唔洗捱打點解唔扔得，比人睇到觀感咪又係一樣我真係唔覺有幾大分別

成日拋哂d 民意基礎/ consensus 出黎包裝到自己好撚有計劃咁，你問下班謀士解釋下都有困難。

所以咪話咪撚上去幫班豬開路，等到2047 咪有基礙囉。班仆街聽到冇人前線頂又面青青話你分化

死撚左佢啦冇撚用

巴打，淨係想問你一句
如果有人睇唔開掉磚，你會點睇佢？
會唔會割蓆？

你既武力升級係幾多?你升級到磚人地下一秒出槍 你下一秒扔咩呀?答我啦?扔飛機杯呀?

人地清場洗撚要咩藉口咩on9 仔，你佔條馬路犯法已經清得啦你唔好撚傻好冇
橡膠彈咪拎盾擋後面扔野攻上去囉，記者係晒我地呢邊你驚死會出實彈咩，冇必死既決心你就返歸訓啦，睇死你呢類on9 仔係阻人升級果班人黎，香港就係比你呢d 傻閪搞死，你冇膽都算咪撚阻人升級

當下唔知佢係咪鬼 叫佢停手
唔會篤佢比警犬 叫唔停就禁住佢
好過比d 25 狗黑警係後面mon住你扔。一扔即刻比人mark死

咩叫民意？
逆轉民意有咩壞處？
民意要幾多先夠？
咁唔夠民意有冇方法去補救？有咩具體行動？
冇民意照做會點？

同理
咩叫適當時候？
需唔需要行動去促成呢個「適當時候」？
未到適當時候做有咩不足？

冇例子冇演譯冇解釋

所以咪叫佢表演下係前面俾人打，放下波子，放下油⋯ 我都想見識下

到2047果班人又會講，都已經2047，過左架啦已成定局大家衝黎升級黎都冇咩意思，唔好為啖氣收手佢地點講都係贏拗黎冇用

到最後先發現叫人和理非阻人升級果班成班都係鬼黎

你扔死一隻狗 對家已經可以出實彈
個班前線對於政府黎講係棄子黎 扔死立即出師有名 清完你仲大報導寫你暴徒殺警 你d咁既智慧要你諗對家陰招係有d困難既

拎盾擋啦傻閪你估實彈咩，磚雨都扔撚死佢地班含家剷，你唔夠狠就返歸訓唔好咁多野講

好彩你呢類人只會係鍵盤後面打幾隻字唔會真係出黎阻人升級，唔係d 義士真係比你搞撚死

如果上面個幾條傻閪真係會成為主流意見
咁成個活動既失敗係你地自己攞黎

…佢掉得就冒住暴動/襲警
警員會派人掉自己友磚頭？
點都好只可以講各自修行…

巴打你唔好問咁多啦佢hang 機架啦佢呢類人只會答你去到2047都要和理非唔升級得

佢拎鍵盤就識，叫佢衝上去做沙包比人打，佢會即刻答你不了

黑警依加咁撚狠都仲要玩和理非真係on99

真係好撚笑 你一味係到煽動人扔野 一直都係得個講字 講下話自己係義士係人都得 屌你以家咪又係鍵盤戰士 廢柴

不嬲都話你班謀士最撚以智慧自居，以為成班前線冇獨立思考，正正你班鍵戰最撚鍾意玩團體主義唔敢憑自己良心行出黎，乜都睇風向睇有冇饅頭集體分，真係不知所謂。

家陣班手足已經俾你地當棄子啦，使撚扯到政府咁遠？俾人拉撚完成班即刻割，把口又話要贏輿論，屌。

你唔好on 撚9 啦人地full gear 會扔得死班黑警咩，你幫人地諗埋做乜撚野呀，又唔見你為我地諗下，我地依加夠死撚左個人啦柒頭，班黑警開槍射頭，用棍起勢咁扑我地人地會唔會諗有可能會搞出人命呀，唉屌你老母臭閪真係好撚on9 ，幫人地諗埋做乜撚

香港失敗左30年啦，你個腦轉下好冇一尾淨係識和理非

主流意見咪就係係連登玩膠囉，你睇下fb公海幾撚多人覺得二百萬人出黎已贏左？

贏左仲升乜級？做乜仲要叫手足出黎幫你擋？自己冇手冇腳？

講到棄子咁難聽 沒人叫過要扔野要埋陣 亦沒組織過 全部自發性行為 你點會叫一開始唔認同你行為既人 要為你既行為負責呀? 打横黎講 衝得預左上身唔好賴邊個啦

收皮啦612咪靠我地成班衝出黎，你返歸訓吧啦

對面都唔會出到咁多警察
班狗唔小都係會淆底 唔好講到會出到3萬警力咁多
如果佢真係集中班狗去港島
九龍新界真係可以做大茶飯

我問左咁耐都係想有個人答到我

200萬人叫唔叫「夠民意」？
咁升級左d乜？

日日都同我講民意，無人嘗試過去爭取民意、控制民意
反而係控制民意、日日上連登講埋d冇人明既野

講出心底話了，大家記住啊

當時gphone有隔肋底毛未

屌你原來割席撚黎，仲等我曬左咁多口水想屌化你

比盡班黑警咪得5000至8000係港島，都唔知班傻閪驚呢樣驚果樣做乜撚

屌你得把口 個個都話自己有份衝 戇鳩

有鬼搞破壞 一堆人圍左佢先

條友即刻露底，我係佢就深潛

返歸訓啦割席撚

上次都係得幾千
幾千隻狗對幾萬個人
班狗都要輪更
佢一次過出哂黎 打完一輪可以收工

呢位巴打願意解釋民意同適當時候係咩嚟未？
我政治BB班等緊你教化

露咩底 割咩蓆 我代表邊個割蓆?
要上左身先叫割蓆 咁樣又叫割蓆 d抹黑分化撚係好野

去到今日暫緩，勇武/和理非都有份出力
單靠和平？100萬人上街？政府？照推
你唔滿意佢地，你可以做返自己嘅方向
唔好否定人，說好的不割蓆？

諗起俾人拉左個班，諗起之前受過/受緊個班，真係可撚憐，為自己行為負責啦，幫唔到佢地搶鏡頭、做新聞就冇價值了⋯⋯

哭哭

咪係，驚呢樣驚果樣真係乜撚都唔洗做，又話驚人地gear 又話驚冇民意又話驚失道德高地又話驚唔夠人抽又話驚解防軍入城，唉屌班傻閪真係快d 早抖

你自己講出黎衝得上身唔好瀨人露撚晒底啦

得 唔撚出聲 聽日睇你班友表演
扔撚飽佢

其實呢勇武唔係24小時都喺街
唔喺街果陣個個都做緊自己做到嘅野
不如問返和理非做左d乜？
做連登軍師

呢班割席撚仲衰撚過撐政府果班，唔聲唔聲係後面隊你一刀

原本仲想出黎第二排幫你倒下波子/油，不了，原來是賤民

岩呀你留係屋企，唔好出黎阻尻人，見到你呢d on9 仔阻人升級第一個煎撚左你先

佢割席撚露左底依加潛撚左水

希望佢唔好學林鄭遊花園
我仲等緊連登政治大師塞錢入我袋

無論佢做咩行為，佢出發點都係為香港爭取
最撚叫人灰心嘅就係
食撚左咁多棍，胡椒噴霧，分分鐘俾人拉埋
轉頭俾人話：話咗佢嫁啦，咁暴力，都唔知係咪鬼嚟

push

大隊幾點咩位置
我得自己一個咋

呢個真，和理非各有各做講得過去我都算，始終都係為香港，屌佢咁撚樣同前線義士割席

你唔支持咪各有各做，
你只要認同佢目標就得，
2批人無是但一邊都係分散自己，自己玩完，
等乜都無成果

呢句野聽落好公道其實又係打稻草人
backup勇武有冇人做過呢？
做文宣唔係整張圖就叫做左
同路人你要解釋清楚比佢聽而家個情況係點，要做d乜
中立人你要同佢spin所有野都係政府錯，官迫民反
對手要做好分化，轉移視線
而家有d文宣係模糊緊同路人視線
講左好多次，互信基礎唔係得把口
要用行動去證明

鬼叫你地個個係佢地眼中係一個個冇自由意志，唔識係大隊既賤民咩

對住呢d懶醒既大軍師慳返啖氣算
做所有野佢地都係驚令人有口實，激嬲共產黨，
扮到自己好遠謀深算

根本日日話冇條件去衝，612咪衝左囉
民意同條件咪二百萬人，烈士，HA醜聞，黑警射頭，遮number搞肺癌大叔囉，另加商界都反對修例囉，

拎住咁既基礎都可以覺得一有行動就令人有口實
咁返屋企算啦，以後都唔駛有行動，
再有一次二百萬人上街，分分鐘三十年之後，

到時等香港變撚左大灣區，
好似澳門咁，冇人反政府，
到時先去對住解放軍衝囉好冇呀？
樓上果件咁既和理非智將

根本冇人話勇武行動一定可以成功，
而家場仗點打都係好難成功，
但問題係唔行動，就1000%失敗，
仲要而家拎住副好牌都唔行動就更加失敗

政府拖根本更加要升級 好現實講句你估支持既人都可以隨時請假出黎全面抗爭咩 定好左就做啦

佢地覺得係後面打句support / respect 就係支援，好希罕咩⋯ 做野冇成本冇代價，有（所謂既）成果就歌頌自己買贖罪劵，有事就割你班暴民。

你係前面都知班友仔講就保護我城，有事就走為上著，仲用甘地去比擬自己 你係甘地咁dedicated 咁和理非到底，我第一個黎幫拖啦

因為果班反對有任何勇武行動兼以為自己老謀深算既人，
個腦就係唔識算一樣野: 人係會攰

政府愈拖就愈攰，永遠只會愈黎愈多人因為攰，
唔想再罷工，唔想再去集會，
和理非既集會係永遠唔會集左一個月之後反而人多左
人人都只會想回復正常生活，想去旅行 想吃喝玩樂。
人永遠只會愈黎愈少，就係所謂既民氣散，

永遠冇升級同勇武配合，結果永遠都會係咁，
政府最清楚呢樣野，冷處理你地，你地又唔升級就實散，
百試百靈

都係果句，勇武升級唔一定成功，
甚至仲會升級失敗之後比果班智將怪返轉頭，
事後話係你升級所以搞散運動┌好撚慘架，
但係唔升級就更加冇可能成功，
呢個係幾廿年不斷重覆緊既歷史

遊行都話攰啦
民陣去左邊
講真唔幫唔respect都冇所謂
行得嗰兩個禮拜講自己已經做到盡

屌公海見到

push
出面好多膠po

所以咪話，坐係電腦後面嘆住冷氣不斷嬉皮笑臉宣揚「和理非-> 死線 -> 勇武 -> 和理非」班人係幾撚無恥，佢地玩撚輸左係零成本，你地輸左又傷又被拉。你fb 公海見唔少呢種論調，個個都奢望人地幫你頂，你問佢地香港自己冇份咩？好撚多理由，冇力衝啦、冇經驗啦、怕啦、冇裝備啦、幫手搬下野算數啦、未成氣候啦、有份工要養家啦，講到其他人唔使付出咁。

唔想付出就咪撚抗爭。

所以講左一萬次咪咁傻出去招人口實又幫人頂，根本當你戇尻

on9 根本話得你既人就乜撚都話 仲要理

2014年香港人贏到乜？
和平耐咗有邊個之後仲記得/care?
最後咪俾人清曬，連提都無人提

點解叫聽日唔好衝就會比人話係和理非

衝咩9, 6/12 目標明確就話, 聽日立會冇會開, 政總唔扮工, 衝入去把鬼,衝禮賓府/特首辦? 林鄭走撚左十世啦, 夠膽就衝警總搵奴隸聰。

唔係一味得把熱血衝衝衝就解決到問題, 衝都要睇時機先拎到支持, 唔好同我講衝左先算, 衝左佢就會回應你地訴求 XXXXXX,

絕對同意聽日一定出黎, 但唔好咁衝動冇啦啦走去主動掟 9 D 警犬, 唔想睇到義士作出無謂既受傷同被捕, 已經好心痛了。

你搞錯了，班仆街係每一次都叫唔好衝，直至2047 都叫唔好衝，因為佢地要鞏固民意。坐等智者謀士用理論撼動政權

要保撚住個光環呀

得咁辛苦黎坐 點可以比你班仆術搞砸

衝左 比人拉係前線 比你班仆街割又係前線

見住好多唔似鬼號咁覆 心都灰撚埋

所謂行動升級就去坐添馬公園

升級黎講包圍警總算唔算成立？？

但危險度上升唔止一倍

不過警總變咗無得衝，淨係圍住警總有夏慤道，同pp條唔知咩路，呢兩條馬路有得衝出去霸路

btw警總總共四個出入口，唔夠人好難包，不過走佬黎講就四通八達，樓下仲要有個公園畀大家野餐